收陳柏宇2/3號 480位 兩張

含撚倉鼠死左去邊啊

仲乜野敢屌人 又要block人淆底啊？